喜歡在室內觀賞雨景

落地玻璃
開住冷氣
聽住輕爵士樂
加杯熱朱古力
對住窗邊發呆

係咪得我一個鐘意咁既設定

寫意到 行埋雷仲好

真係好正

温習開落雨背景音樂係唔係好黐線？